D組 🇦🇷阿根廷 vs 克羅地亞🇭🇷 4

0:1

直接換龍門未得囉

真係死都唔撚出dybala dllm

🇦🇷有冇得追

阿根廷真係好廢

仲唔出大巴拿

屌 嬲

都唔知個龍做乜鳩

睇到火都黎

仲話攞冠軍，我驚對西班牙巴西俾人炒多獲

可唔可以順手影下keyman

大巴拿好橙

睇人仆街最開心

真係超級大傻仔呀！

大巴拿係咪殺咗光頭佬全家

好撚嬲

無囉

keyman

足球猶大

1對11，仲要個龍助攻，俾着我都提早退休

dllm

美斯再見了

好撚慘 出條阿甲友都唔出大巴拿

12m 和波 劇本

大巴拿

好想落去打柒個教練

個光頭佬教練on99

球王準備登機

美欺 0 表現

唔選romero icardi
唔用dybala
抵撚死

Dybala坐完3場就可以坐飛機返屋企

食屎啦森保利
有勁嘅唔出
抵你出局
個龍都睇唔過眼 派膠激死你

ROMEO老婆出黎屌9國家隊話佢地逼佢退隊

明明係小傷

唔通16強無阿根庭

keyman謝哂

我買咗對家100 等完場

阿根廷囡囡

克羅地亞防守點解咁難突破

屌屌屌 特登上黎屌鳩亞軍廷

小花又要退出國家隊了

真係好撚傷感
睇左咁多年波未試過個龍一掂波我就驚佢出醜
卡巴里路真係一絕

美斯隊人腳點睇都廢過C朗隊啦下話

阿根廷教練

Dybala Dy飛機

又影番同一條女

迫害小花

女

一定冇

係神既旨意

羅美傷

想安慰女球迷了

一定幫球王不敗

森柏奧利係咪仲係度當自己係戰術大師呀!!!!

叫now加個直播室cam擺右下角啦

阿根廷咁耐都係一張牌

有大巴拿可以有計傾

格仔仲不斷向前逼 好欣賞

冇乜 球迷

好大波

Rebic
又踢鳩你啲人
又踢入埋你個龍

小花又退出lu

溫室小花只識踢順境波

有咩可能唔出大巴拿 佢亂踢都有用

快換戴巴拿啦

阿根廷無小花最順

mola 早d出場咪收拾心情講其他波

好想安慰個女球迷

有

會唔會有人落場打個兩個光頭佬

阿根廷個領隊跑動仲多過美欺

唔撚用咪撚選啦屌你老母

咁你有人但係唔出 好難比較呀wor清

亞軍個龍同利物浦個龍有得揮

當利d龍流 ?

見到美斯懶懶閒咁

上帝更加死老豆咁款

好想睇表情

其實光頭佬行黎行去，走動距離會唔會多過上帝？

佢老婆話根本冇傷

阿朗件件踢歐洲聯賽
美斯隊就踢阿甲

咁鐘意用阿甲兵
用件阿甲踢開正選既都好過用caballero啦
應用阿甲兵既位又死攬歐洲兵

Cap圖plz

屌那星點解meza 仲有得踢

老馬個樣

條女

完封牙朗既老虎坐陣喎ching

會唔會呢場完又宣佈退出

仲唔試大巴拿

dybala同icardi 下世千其唔好做阿根廷人

又係呢條女

順撚到輸5:0比西班牙

攻係最好既防守

仲差一球牛油手就可以打破利記個龍既威水史

出banega控返掂中場先啦

唔踢啦 個龍咁ON9

Keyman心臟病發未

就算唔夾都要試吓出Dybala la

葡超比甲都係歐洲嘅

戇鳩龍 屌你老母

仲食手指返去食屎啦

選都唔選？ 又搶左教練老婆？

老馬好似索緊野咁

真心列比錫射得靚

得啦得啦

成隊波派膠派到暈

一開波睇見美斯頭耷耷已經想吊
半場出黎又係咁 咁既死樣點樣帶領球隊
退隊算啦

大巴拿真係無諗住出 ?

輸緊1:0都出大巴拿 屌你老母

屌你老母特登上來屌鳩阿根廷

曲？
世三候選你死都唔撚出冇計喎，話撞位嘛

抵死呀唔揀Icardi

又收錢

輸都真係輸教練 講真

龍門向Karius致敬？

想知選大巴拿入黎係點

屌你老母光頭基佬仲急步行扮野

好撚廢

個教練用人唯親？

佢又唔會球球都驚
屌呢條光頭西真係腳腳都驚

美斯再勁都冇用啦 個龍垃圾到咁

地波

老馬係咪變左性

又話幾多十萬歐元周薪 球員一球未入

洛夫雲勁到

前有希古恩 Dybala 阿古路用 後有奧達文迪 都話廢過C朗隊

迪基亞心諗
好彩有人柒過我

敷衍下班球迷

有icardi唔選
有dybala唔用
有冇睇葡萄牙嫁
葡萄牙中場打克羅地亞應該半場都過唔到

個教練唔知做咩春

屌那星

話根本好得切

全世界想j大巴拿 係都唔出

可唔可以右下角live下keyman個樣

咁講真karius碌波果下柒啲

美斯讓左dimaria西瓜dybala點比

換走阿古獸
唔出戴巴拿
抵輸啦

阿根廷呢隊閪波泊佢地巴得，高位迫佢地又得

真係估唔到分組都出唔到

訓覺了

最廢係美斯隊個光頭教練

盲到

日本電視台style

0-1

Acuna 時間停頓

完了吧 如無意外

換埋大巴拿啦dllm

美斯都真係幾撚癲 想一個過哂

拉傑迪超醒 封實左腳
果然係隊友

人地讚緊回防 你就讚自己隊翼
KM你做乜7

吹呀？？係唔撚出呀

唔好淨係叫美斯俾啲火，全隊都俾啲火啦好嘛

Dybala

唔出dybala呀拿

屌你老母亞軍廷啲人都唔撚斬波出西瓜托柒咩

比keyman主持一個節目啦
節目名 - 美斯登機

過到再講啦垃圾

美斯岩岩想一個過晒 CLS

其實阿真係前場人腳好勁 但勁既人全部撞位

咁都唔入

見佢地係傳比個龍就想笑

美斯俾火

唉

同vardy一樣咁L慘..望住班on9但無得出場

出局都唔會出呀

屌

keyamn:有la掛lol

又爆咪

屌 on99

求奇比dybala牙朗
葡萄牙會好好多

唔撚好短傳好無呀

留名光頭佬最後一換換Lo Celso

Meza

係咪傳波黎架 meza

射腳波都冇力

死都要開短

屌你老母呀 MEZA

美沙可以死未

好廢

上帝

追兩粒，呢班隊友，上帝都唔撚掂啦

又係13號hea射我屌你老母呀屌你

做乜9

提早返屋企食樂事睇波好過

後腳傳

有無咁想返阿根廷呀

拉傑迪賣得

換希古恩正確，但冇理由換阿古獸走

氣數已盡呢球都冇

唔揀romero抵啦

Meza好垃圾

西瓜

keyman好平靜

嚇撚死

美沙比狗屌啦

一早出西瓜咪好

領隊揀人同用人太on9

死開啦美沙屌你老母

抵死啦samparoli
雖然冇romero
但有打開球會正選有狀態既阿甲兵唔用
用件車仔後備雪藏老野

阿根廷條中場最有用既仲係馬斯
踢咪下場呢班全部走 換班戴巴拿上啦

唔你老闆咩

拉傑迪

唉救命呀屌你老母

美欺

希古恩交到貨

光頭佬好波

啲隊友咁 唔靠自己靠邊個

後場仲猜

阿嬸個樣

GOOD SAVE

個教練其實一早要炒啦

又搞掂啦

亞軍廷想點

馬勒當拿

美斯射高d 就入

美斯黎D火啦

希古恩勁好多
根本留亞古收起條垃圾meza都好好多啦

個教練番到去會唔會比打

球王

小花TIP IN都入唔到

阿根廷世杯最靚助攻

射得咁無力點入

最尾一個會換 dybala定banega定di Maria

兩個咁好機會都把握唔到

死左啦

D隊友廢撚到

又係美沙，屌你老母

未到決賽都有貨

di Maria

KM係咪ON9 只係會讚自己隊亞軍

足球上帝

你老味條on9揩下就算

堅靚

踢完仲撩上去 Vida ho ball

我個3比0波膽阿屌你老母垃圾龍

大巴拿黎啦

唔通靠件13號屌你老母好撚嬲

大把拿黎啦

戴巴拿好似入？

Dybala黎啦

點撚解唔換美沙 屌

美斯又退國家隊未

可唔可以影翻靚女

開個龍門比佢

Tap in 唔計，所以唔撚入

卡巴耶路突破足球理論

內心震晒

Biglia

老馬真係好樣衰

要追邊有可能收阿古路

大巴拿要救世啦

斜恩出黎前面活躍幾多

Perisic都好靜

跪求阿根廷輸多粒

爆mic喎

dybala 終於要來

Keyman好了解阿根廷

wa 差d 2:0

Forza lazio

差D

戰犯美沙同個龍

以為入

差d 20

美欺同牙朗既分別 大家都係帶住豬隊友牙朗就贏波

爭d輸多粒

光頭佬似會on99換biglia/diumaria入黎

差D兩粒

Wa diu 放題後防

根本係斜恩換美沙啦屌

一定要換阿古

有樣野美斯隊超越左阿朗 就係班隊友廢到仆街

點解美沙條垃圾仲未換

我有冇眼花 係咪dybala

出dybala呀你老味

出晒班垃圾仲要自爆屌你老母乜撚野教練黎？

其他人唔會叫佢？

好耐啦

文迪素傑 勁到

Paulo Dybala

帶錶帶兩隻

仲唔出dybala

大巴拿呢

出大巴啦諗你老闆

Meza 躝啦

以為入左

準備要叫何輝安慰下咁既面口既呀keyman

格仔隊可唔可以入多粒

好靚

應該換個下諗位換位
點知未換就失波

ching sick ball

點解死都唔出戴巴拿 有仇？

啲人死都話葡萄牙後防廢啲

好有時間觀念

豬條撚咩有人用唔出姐

Mola mola

屌你老味 柒撚到咁先換dybala

Keyman靜哂

唔洗擔心 最後一次了

芧撚完未

就係話緊佢都幾撚癡線 獨食到
玩咩 4 5 個係禁區

擺右面晒咗
格仔教練都係鳩流流架啦

lo??

戴巴拿

好痛

格仔踢得好好 迫到阿根廷傳西波

輸多粒都唔奇

屌你老母 大巴拿呀

1:1

dybala同球玉撞位(好似係)

克羅d波靚到仆街

點解好似女人咁

你唔出大把拿 都出廸馬啦 收起美沙

後防亂撚到

似打左女人荷爾蒙

成個乸哂

hublot

美斯連續幾個攻勢都話想換佢 不如直接換哂全隊就差唔多

摩迪

摩迪撚狗咁撚

廢極個龍都唔會...

巴菜幾時簽美沙同美斯雙飛

KEYMAN聲都無埋

agree

摩迪好勁

0:2

莫迪勁到

終於出黎

終於出

癈到0-1

講得好 唔用大巴拿選佢把撚呀

載巴拿

wa大巴拿

點解有電視live都有假分撚

終於

睇緊直播都報假分 戇鳩到咁既

dybala

Dybala + Messi

終於比大巴拿

如果阿根庭次名，16強好大機會對法國

大巴！

終於換

何輝真心

拖舟當年見唔對路都好似即刻架空左星座小王子

真係換 dllm

換走垃圾佩

出現了

Show Blocked User - 你認真就輸了

我終於等到！

終於出大巴拿

meza仲係道

屌你下屆先出啦

撞唔撞有分別咩
唔講以為冇撞嗰個踢到曉飛

happy birthday to you

完全封鎖「你認真就輸了」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

美斯俾人mark死晒
一早應該出dybala分擔下壓力啦

大巴拿救世落光頭佬面啦

換撚走個13號啦屌你老母

贏柒佢啦

救世呀唔該

唔派膠係0-0㗎

屌你呢個先係正選陣

依咖先出 ON99

會唔會驚險出線

提子後防除咗件垃圾左閘 係前中後嚟講算係好
中場廢到不堪
進攻個陣連波都運唔到上去
阿根廷起碼中場有正常表現

3:0
搞笑咩

換走個乜鳩美沙啦 廢撚到咁我真係唔覺大巴拿有咩比唔上佢

抵你拎機票 垃圾亞軍

笑撚死

果條on9西晚晚d post都要留假分

一入黎即draw foul

美沙係咪含過光頭佬條撚

dybala證明比光頭佬睇佢幾撚on9

如果維持咁嘅比數，出唔出到線都成問題

美欺：配合唔到呀屌 唔踢國家隊喇屌

光頭佬話出佐大巴拿

輸波唔關我事

光頭佬唔仆街都唔出

奧達文迪 vs 傻西方迪 ???

支哨都幾偏阿根廷
到而家得一張牌

全部傅波都醫院

數字上有機會

等睇dybala一陣比人屌到仆街

屌你美沙

又擺大個頭，隨時234

美沙又傳失

大波羅

美沙真係廢撚到

大巴拿入波就新球王

摩迪cls

美沙

換美斯出場仲好 係到養生

D傳球垃撚圾到

摩迪真係最強中場

魔迪先係真球王

其實點解要出美沙

睇樣都要嗌啦柒頭 唔通睇你嗌咩

為左吹奏美c 洗唔撚洗講低曬其他人

班後防唔識傳波

買3:0送錢俾馬會

鏟撚死魔笛

有次名先算啦

我屌柒你美沙仲係度

出嚟比大家屌下

魔笛>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>美欺

屌你老母美沙

本土撚

2號同3號啲決定玩撚死奥達文迪

幫咗教練含撚

後防真係好撚危

幾肯走位 dllm

美沙比狗屌

我屌你老母 光頭佬s 美沙

支持克羅地亞+冰島出線

認真唔會怪佢咁諗

亞軍廷想收佢山

阿根廷一啲具威脅既氣息都無

阿根廷踩到腳就唔小心 克羅地亞就專登

我屌你老母直接第一換咁換咪得 換乜撚阿古獸

美c : 「牛逼！」

買左3球阿根廷就唔好賴龍啦
有腦都唔覺阿根廷入到3粒啦

小花

咪撚再比波8號啦屌

Mandzukic hea到反擊都唔郁？

阿古獸fit都換走，on99

講波佬好撚肉酸

我驚dybala出黎仲證明咗自己唔撚掂

good try

嘩 屌你

Keyman仲J緊亞軍廷

就係依d組織

呢個真

好靚仔

仲有機會嘅 不過出完線都係輸不如早啲走啦

高仔

摩迪比小花仲似球王

即刻有射門

第一腳已經好好多

彈個12比西瓜啦傻仔

高華錫ready

美斯係咪踢左防中位組織

lw dyba
st 阿古
rw 小花
咁樣咪得囉屌

Feel到 dybala會入波

冰島政府既投資終於修成正果

落後換走阿古獸真係無得頂

兩隻錶係重點

馬斯犯規都吹奏到好醒

再換高華錫掃波

美沙仲係場內

屌啦 如果係美沙咁射仲唔比你地狗咁屌

kovacic

出高華錫搶

想入都球呀

上呀 出高仔

個美沙真係廢到

343?

係咁㗎啦

格仔下場放水比冰島齊齊出線

小花要怪就怪自己當初唔選擇代表西班牙啦

大巴拿真係幾靚仔

如果今晚冰島嬴nigga

阿根廷出局?

摩擦力

屌! 班後防兼職架

feel到佢救上帝

換左dybala 出黎美斯生左喎講真

點解美沙仲有得踢

假設聽日冰島贏波，最後克羅地亞冰島一齊和波就搞掂

美斯冇打翼好耐

佢射到先講

冰島贏尼日利亞嘅話基本上出咗線

錫仔

光頭佬紅得啦

毒食

馬斯都派膠 做乜撚

後防

打人美斯

阿根廷勁到咁都要比人話廢

Messi

美斯有火

小花發脾氣

隊友

美斯火

嬲豬

自己友都郁

自己友 柒完未
人都未識認

都算既
因為兩隊最後一場可以默契波

嬲

Messi燥底

球王嬲嬲豬

美欺發爛渣

美斯

嬲啦嬲啦要退出啦

小花行到咁遠

好廢班隊友

冇品

大巴幾撚到位

大家都係歐洲人，識做啦

美斯有火啦

戴巴拿似d樣

美c發火了

比D火黎

球證已經控制唔到場面

我個Bybala啊屌佢老母

到底斬緊乜撚

嬲嬲豬

帶2隻錶係咩玩法

美欺好撚有火

8號真係好廢 死推死扭

出D波真係

屌 8號比邊撚個

斬乜撚野

美斯狗黎

美欺咁廢學人發皮4

美沙係咪對面

屌你老母啦光頭佬

到底斬緊乜撚野

收皮啦上帝

咪撚比波個八號仔啦

個後防都幾撚屎下喎

光頭佬除衫之後成個江湖叔父咁

光頭佬緊張到衫都除埋

光頭佬想出黎打mma？

光頭佬

惡過狗

都冇人你斬乜撚

Mk 教練

個8號 成撚日級完 出鳩波

想斬比邊個

阿古拿好廢

美斯好撚嬲 龍門已經咁撚柒 仲要俾人迫鳩

當地時間

一早就出大巴拿啦屌 亞軍廷輸真係抵撚死

個8號做乜鳩 推去死位又唔撚識斬

又影條女

收足錢 傳波黎

就快爆Tshirt開大技

球證

22號仲好過8號

勁多紋身

左右斬黎托咩
你班傻閪咁矮打小組滲入啦

拉傑迪你下季唔洗踢巴塞啦

阿古拿你做乜尻

8號仔屌你咩

就算出到線，阿根廷班後防都一定俾人幾粒幾粒咁入

件8號似得左腳

8號幾時可以出腳靚波？

有冇人cap到圖

Acuna斬乜9
都冇人接到

出撚左局啦咩屌你老母

唔知做乜撚…

換左大巴拿好左好多

美沙你踢去邊呀屌你老母

紅佢個美欺啦

全隊都垃撚圾

我樓下d公園阿伯都散完步都唔會發爛渣

阿根廷個8號好廢

啱啊，車手係應該要有火

都無波交到比佢 迫乜

左青龍 右白虎

美欺好火
咁入波啦

美斯要登機了

個乜撚野阿古拿 啲出波廢到

成隊佢搞晒突破同組織
換大巴拿有突破力可以減輕防守壓力

阿根廷八號真係垃圾級

笑撚死

光頭又紋身

屌你老母成個大佬b咁款

真係 美斯生左好多

明係打小組你斬乜撚 點解你會有正選明係打小組你斬乜撚 點解你會有正選明係打小組你斬乜撚 點解你會有正選

光頭佬除埋衫

keyman：自己友呀

紋晒身大家知咩事啦

有波直接比dybala同messi做啦
個三條友唔知做緊咩

mola mola 泊大巴

個8號仔成日死堆個波做乜撚野

菜街D廢中

起碼有級數，hold到波先啦

美斯嬲有咩用

咁輸真係幾燥，開始有啲明猁嘅感受

有啲人去外地旅行會帶兩隻錶，一隻睇當地時間，一隻睇自己國家時間

大佬B?

衫都除鳩埋

有冇人覺得會和

球証都叫幫到盡啦

成班矮仔係前場玩斬

e+先吹停屌

打交

幾大都唔起身

訓左成分鐘痴線架球證

開拖啦

屌撚你

美斯輸波輸埋品

踢到燥

摩迪真係好癲

拉傑迪你下季走得

支哨做乜撚

所以唔好話咩阿根廷牌面好勁
根本中後場個班

球證偏幫阿根庭幫到出晒面
下下飛剷中人都唔吹 或者無牌

美沙手指指lol

開始做野

又講到無乜事

好撚冇品

玩撚完啦

兩隊都好矛， 阿根庭無埋品

得戴巴幫到美斯

M子又黎撩鳩人

吹你老母閪咩

rakitic話晒疤狗
呢啲波點會唔識玩返你小花

8號仔明係打小組你斬乜撚 點解你會有正選明係打小組你斬乜撚 點解你會有正選明係打小組你斬乜撚 點解你會有正選明係打小組你斬乜撚 點解你會有正選

打9班亞軍廷啦

前後場斷哂層點踢呀大佬

出左迪巴順似番隊波姚唔知點解而家先出

冇品到 小花隊

屌那媽 條後防真係柒撚到一個點

就快打架

有前冇後，似足猁狗

不嬲冇品

阿古拿 美沙 呢d垃圾都夠膽出

就黎開拖打架

乜撚野撞位？？我屌你老母啦

打交啦球王

發火啦 阿根廷

今日打落，阿根廷班友仲廢過葡萄牙班友

何輝笑鳩光頭佬似北極熊

打交啦快D

其實阿根延中後場真係廢 上屆係有個上左身既馬斯守曬先踢到 完封洛賓

話光頭佬係北極熊

拉仔: 我仲想喺巴塞打波 走先

反向撞人唔俾人過都唔吹

球證on99 完全控制唔到

D講波佬下下都幫阿根廷口

屌你, 美欺自己巴塞隊友訓低都唔理
好無品呀

兩隊都做乜春

拉傑迪下年bye bye先

Rakitic你唔駛返巴塞

阿根廷一輸波就冇品

阿根廷垃圾發老睥

依家一盆散沙

M子咁嘅身型點撩都得

打交啦打交啦

打撚死你呀

色都啱埋

疤狗真係好識扮死

MEZA死出場啦

有張 gif 有個光頭佬著住件車仔波衫跳舞 有冇人有

打贏場架 都算拎番個尾彩

球王快d打人一拳以後就唔使再踢

美斯發皮4 無牌

和嘅話 阿根廷其實有主動
贏到黑人就出線
而家2場1分就睇 頭

出左迪巴拿就將攻勢轉去右邊啦，成日交個波去左路俾個8號浪費

大佬B幾時轉左行教波

同球王撞位呀

大佬b學人教波

光頭佬就黎除埋件tee

朗迷話葡萄牙中後場廢過阿根廷 笑撚死人

急死光頭佬啦

meza個種廢

牙朗而家一定陰陰咀笑

又係8號 你係咪唔識交地波

後面重搓黎搓去放上去啦屌你老母

阿古拿廢撚到

北乜撚野極熊

輸波輸品

出迪巴拿做乜？
美斯根本冇望過佢
又唔會傳波比佢
等佢個人突破？

志雄哥

做乜唔早啲出戴巴拿呢

8號下下橫傳都係想搏人撞出界
屌你老母

馬斯都回塘到要去支那搵食

慢鏡好明顯無野啦
邊個無品呀

大巴拿出黎示範咩叫配合 積極拎波
屌你小花 迪馬

其實lovren今日幾好

個8號無腳好波

卡叔特登自爆黎俾dybala出場

快手啦

想睇多幾場美斯 但阿根廷好撚無品

我都想講

關咩事 使唔使話俾老師聽？

8同13拎返去打把啦 屌

老虎今場幾勁

成隊踢落無重點戰術 freestyle

光頭佬似產房外面老公咁

唉...早啲走啦 阿根廷喎

一早出大巴那啦on9
我呀媽都識出

格仔真係踢得好

燒味

全能既上帝,希望你比機會阿根廷既美斯下回合入7球做神射手

所以今屆真係好廢

講波佬仲要幫手兜

做咩唔圍住大巴拿個右邊黎踢，左路條撚樣做個啲咩係依場

佢今日唔係代表猁

8號咪撚斬啦

打mma

又係8號 打夠呢件垃圾未呀屌

又係A8

Otamendi + Rojo

點睇都勁過 Pepe (36) + Fonte 啦

有Romero 你唔用你on9啫

其實好型

是撚但啦唔撚想見到8號13號

8號仔 13號去死啦屌

阿根廷個8號係完全無撚用嫁喎

8號廢撚過西

真係有追開個班就知阿根廷有時靠messi 爆seed carry
係班冇睇開既先會話阿根廷個陣成隊星

傷左點用

爭氣啲啦阿根廷

格仔今年有機四強了

係勁就唔會西班牙比人入三粒啦 你而家派極膠都係一粒，問題係你隻小花無表現

懦夫雲今日唔錯

旁證衝入場

阿古拿、美沙兩大廢柴

睇緊同一場波？

Perisic

打死左邊做乜鳩 美斯同迪巴拿係右

快撚啲退休啦美斯

lovren 踢國家隊好似勁咁多既

亞軍廷踢成咁根本唔值得晉級

呢場克羅地亞衰埋門，但迫守得好睇

睇西瓜dybala兩個踢都唔撚想見到班阿甲仔

skip左小花 因住俾人屌

又冇foul??

8號食屎啦屌 斬乜撚野呀

冇機會自爆姐

Match

都配合唔到

歐聯已經唔差

祖記兩大前鋒

成隊得Dybala係踢緊波

我朗爆咗2場seed，美欺儲完力要爆未?

算啦 人地要突顯美斯班廢隊友累佢輸波呀

成條左路鳩到

美斯死都唔拉落少少拎波

教練同個龍入更衣室 會唔會比人往死裏打

阿根廷不如投降啦

阿好撚茅都冇foul

格仔堅係唔差

條友有無睇葡萄牙上一場
兩三腳就甩 今場阿根廷威脅大幾多

成班都矮仔 竟然係到玩燒味足球

人地老婆晚晚扑話冇傷喎

比比同傻閪今年廢左勁多
otamendi直情勁啦

亞軍庭 0 組織 , 完全畀克軍封斷

20

無啦 屌

Game over

2:0

摩迪 真球王

MODRIC!!!!!!!!!!

屌你世界波！！！！！！

goal

世界波摩迪

2-0

靚到

拉傑迪 modric世界級

收皮

modric

modric真球王

2;0

真球皇

woooooooo

世界波

玩完

魔迪

出局了

魔笛

完

摩廸

靚

Modric

摩笛勁到

阿根廷👋

屌那星 上撚咗幾多次前攻唔到係因為無隊友？阿根廷做乜鳩？

可以訂機票

中場好j到

令到。。。

好波

球王登基了

換撚走美斯啦
郁都唔撚郁

好撚柒勁！！！！！！

拜拜了

邊個先係最多中場

痴線 modric

笛子魔童

摩笛

摩迪！！！！！！！！！！！！！！！！

黑哨都贏唔到

阿根廷bye bye

收工啦 亞軍

Keyman KO

成班垃圾

真球王笛

摩迪秒殺美斯

完了吧

美斯吖

Woooooo

訓先 早抖各位

收工

好心涼呀

勁到

靚撚到

阿根廷

球王摩迪

世一中場

我迪

痴撚線

romero傷wo

摩迪好波

食薯片

瞓得
屌你老母呢隊阿根廷真係無眼睇

屌呀！！

無睇開阿根廷

但依家重有球員係純防中？
定無人揀先㨂馬真查蘭奴？

中場完全無組織咁濟

靚波

Bye

阿根廷成隊返屋企啦

wawawa

上帝訂機票未

摩笛>小花

正宗全能到仆街

屌你老母臭閪

其實實際冇點撞
反而迪巴拿出黎draw 到人防
美斯壓力細左而家生好多

摩迪 型撚到 898啦亞軍廷

摩迪勁撚到

摩迪！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

兩場得1分真係忍唔住笑

完了

阿根廷失左波都唔追人 都知就失波

收$
@5

登機

見佢係呢個位射就知道會射入

摩笛招牌

班後防發撚唒夢

摩迪真球王

垃圾龍

神奇頂級超卓，攻守全能

完
球王modric

小花對出局有咩睇法？

收皮鳥

訓得

世界第一中場

玩撚完

冇人返黎守

真係好屈

皇馬球員完勝巴狗

魔笛好撚屈

準備執包袱

射得超靚

又入多球

CLS勁撚到

嘩屌

皇馬>巴塞

魔笛>美斯